5/22-26遊曼谷

有無人向呢段時間都向曼谷架？可以join埋一齊玩！

Up

留tg 我地23-28

loveyoumore123
利申絲打

有興趣 不過我自己一條友 可唔可以join?

留定Tg先吖

id: icouldliesayilikeitlikethat

我27-31

一個人在曼谷 我玩到31

26-30一個人去

咁正

絲打好靚女

悶到仆街

btw tg pupu520 有機會約埋一齊玩

咁多人都一個人我都係一個人呀 留tg啦

你行程如何

咁快悶？仲有成個星期

打算去JJ Market
第二日去鄭王廟同考山路個邊參觀
你呢?

好悶除左market諗唔到去邊 有冇人可以一齊玩

@SeanYin 有興趣join埋tg me
考山路果邊都會想去

下星期去
有冇酒店推介下

咩都唔講點推介

6月5號去

已經book 咗啦，thanks